我部電話禁極刀壞左

有比人介紹地方整整

有冇壞埋右？

好想睇gif

有

丟左佢啦

未聽過哩種兵器

有咩特別

？

禁極刀係咩刀黎？

禁極刀係咩黎
點解我部電話無嘅

刀